手足alex ching唔見左, 消失前遭警魔跟蹤

#M393 #Alex Ching
最後出現: #深水埗
最後通訊: 3月15日
事主當晚一直同友人傳訊息聯絡，凌晨1:30 告知被跟蹤，至3:48am 後再無任何回音。
報料／報平安請至 @FindingHker_bot

已經唔見13日

推

已經唔見左13日
現時生死不明

估計係香港警魔做,係要錢綁架應該一早打電話r贖金

所以我之前開post講過
俾狗發現咗住所，就要搵屋搬....
連登仔又話冇錢又盛....生命尤關，冇錢都要R返嚟

推！！！

Push

push

狗狗掛住你

must be

呢類post班五毛永遠唔敢推

推呀

幫推

有冇多啲detail

成班frds有冇問過哂？？

佢屋企人而家打算點

消失著咩衫？幾高？

wtf

無進一彥料,tg尋人grp見到

吉人天相

手足你要平安

推推推推推推推推

推！

唉 公義何在

推
點解13日後先有人講....

Pish

其實有冇人諗過人口販賣的方向？
走私冇難度。

PUSH , 願平安

推...
要搵番佢啊！

我都想知 如果早D講 可能有人見過佢呢 但都推

佢啲朋友呢

她

推推推

Uppp

所有人發現有人跟蹤要立即通知區/垃圾會議員

一定要搵返阿

Pushhh

有冇對話圖...

tui

一陣累埋人地朋友。。。

推 希望冇事

大家唔洗再問我進一步資料
我都係tg channel轉貼,完全唔認識事主

但見聲稱事主遭跟蹤就覺得係警暴受害人

係自己搬出去或去人度住一排

Up

我講緊黑警轉過頭賣左個人果種……負皮我做咩

希望冇事

唉

又一個....

係咩？

拉

警察死全家

小同、中同、大同？ 有冇識佢或有佢FB IG嘅人，update下咩情況

唔會冇人係連登

去個backpack 會唔會更好

其實有出過post
同期有個觀塘失蹤冷帽手足
多人跟嗰邊多啲
不過之後「發現」上吊
就又close咗file

吉人天相

搬出去冇用
即刻call記者議員推自己上報
狗跟得你就=入唔到你要滅口啦
推上報未必俾狗告
但跟到就會死

嘩 咁嘅樣就唔好post啦
嚇都個心離一離

唔好覆樓上隻賤種狗
請report佢等連仔bam鳩佢

有證據就一早拉q左
跟蹤你姐係香港警魔搵機會用非法手段對付你

又係你隻支那五毛

你個樣唔好起身

嚇死屋企人

黑警死全家！

btw，有冇搵星火去狗屋問過？

叫admin刪post 佢比人玩野放咗上失蹤人口gp

佢而加好安全

香港冇咗好耐, 只係大家近呢一年先知姐

咪撚呀 屌

再推害撚死手足呀！

咁就要拉啦

屌 叫樓豬比tg我 我叫當時人影相比佢

我今朝自見完佢

屌

咪撚再推呀 屌
害撚死人喇

樓豬 叫admin刪post呀

但你老哥係空白acc,好難信你
無理由尋人grp admin唔信信黑白acc

已經試過幾次警魔抄受害人假報平安比admin篤穿

比tg你咪我都死埋, 你都cls

屌你 比個tg我啦 我比證據你啦

Pushh

推！唔可以比佢有事！

我又無理由信你
我點知你係咪鬼又有無方法bug左tg搵我

你@果位channel admin, 果邊delete我就叫admin delete

推，尋人

@撚咗啦個admin唔認機呀

不停叫人del post 咁好笑

你比證據比channel admin啦

[member]/member]
17/3已經搵喇

比咗喇 佢唔撚認機呀

咁你同返tg admin講咪得 唔洗要人tg
佢哋會edit返做尋回/唔想出樣㗎wor
然後樓主再search見到改左咪可信d？

好簡單搵錯人條友都唔會死
年中大把人分手就上討論區打野屈人,根本唔q起眼

但如果你係popo我錯信你咪我有份累死人

追post啦

叫你比tg我你又唔撚比 我比埋圖你又唔撚信

我覺得你要我tg可能係tg有bug你班人有方法鎖定
所有野要經tg channel admin認證, 其他人講唔算

一早講咗 個admin唔認機呀

要留意邊到夜晚多狗

要講幾多次先明呀 個admin唔撚應機呀

究竟害左幾多人先肯收手

好老實
大家要跟制度走

所有人唔好信任何自稱報料報平安
全部要經admin官方認證,一日無官方認證都要搵

admin搵開人見盡警魔點扮鬼扮馬扮受害者
普通人無呢份經驗判斷

究竟點講先明 個admin失咗蹤唔認機

你咁樣貼出黎佢會好危險 你而加先係害咗佢呀

cls

有呀 我叫叫樓豬比個tg我 我send D對話圖比佢 佢又唔比tg我

🙏

推呢個好過推個乜撚野出軌post啦屌

推...

手足

推左先
小心炒車

有冇佢嘅朋友

有呀

都唔知推乜鳩 人地返緊工 不知幾撚安全
而加仲撚危險 我比埋圖都仲要推

邊度有圖？

有用

貼相果個係香港警賊_#270993 @#255

你開分身仲要開錯更加證明此人已出事

撤回送終條例！#75148
香港警賊_#270993

點解係同一人?

九唔搭八

叫緊佢影隻狗出黎喇 你要咩字呀 我叫佢寫埋比你認證啦

屌 「我」比埋圖 但用第二個ac

推omg

香港警賊#270993 係#255聲稱事主安全及貼相
但#352 有會員叫撤回送終條例！聲稱'我比埋圖都仲要推'

唔係黑操作因何開分身
受害者red alert

大家要全力關注

推 寧炒車都要推

呢啲圖就叫FC？
你冇嘢下話？

ppp

痴撚線 創作力同幻想

屌你 其實係咪你放鳩佢相上失蹤人口gp玩鳩佢架

就算受害者最後無死出現
果兩位會員都有可疑, 竟然有兩個我

有部分case搵到活口
最後事主死唔講消失原因,只係口upup同admin話無關政治, 係所有活口都一樣對白, 明顯放人前已遭恐嚇

721831101111

Pushhhhh

Pushhhh

明白大家都係好心
但有無人諗過有啲case係擺明係陷害
樓主又無fc係咪真
起碼我知道佢安全
當事人都唔明白點解會俾人擺上各大平台

？？

識佢既人都知佢fb澄清咗

但係又比人炒作

要冇事

今時今日香港根本冇可能發生
一個人消失10幾日
完全冇執法部門揾過人
就係因為係警察做嘅

樓主pin呢個？

佢仲兜緊

Wtfff

Push.

就係要推爆佢
等你班狗成撚日玩陰招

膠？

攞

推啊

..

Pushhh
尋人都好耐下

唔work，除非已經唔想退上遊戲
仲有前線係想行動，所以唔想出名、上報嘅

有時跟你唔係想捉你
而係想起晒全team/ 搵更爆嘅證據鋤你坐耐啲/ 暗殺

搬屋最實際，當然首先做好反跟蹤，成日搬都唔掂

推熱門

甴近平

會啦，無用嘅私人物品都唔好咁多，或者搵個迷你倉儲起先
到真係光復香港先拎返出嚟

香港搬屋有咩用
查唔到咩
你去朋友到借宿分分鐘搜埋人哋屋企
吳傲雪就係一例
當俾狗搞過/鎖定唯一方法係推自己上報
你試下黑警唔係搵鄭麗琼而係普通人
而家議唔會保釋到仲要重傷還押

Cap張相睇下

如果俾狗知道原居住所，狗可以喺原居住所捕幾個星期

所以暫住地唔好俾狗知
原居住所就一定一定唔可以俾狗知

行動前後去暫住地，行動前後都要反跟蹤、避CCTV
行動後再反跟蹤、避CCTV先返去原居地

雙重反跟蹤

推! 希望手足平安 !

痴

有時跟你唔係想捉你
而係想起晒全team/ 搵更爆嘅證據鋤你坐耐啲/ 暗殺

如果俾發現原居住所，對家可以喺原居住所捕幾個星期

所以暫住地唔好被發現
原居住所就一定一定唔可以被發現

行動前後去暫住地，行動前後都要反跟蹤、避CCTV
行動後再反跟蹤、避CCTV先返去原居地

雙重反跟蹤

有冇人識佢？

根本就應該隨身帶武器出街，俾人跟蹤嘅時候埋伏適當地方
一擊殺敵，最多坐一世監，點都唔駛俾人暗殺死

呢個係前題:
除非已經想退出遊戲，唔再行動
仲有前線係想行動，所以唔想出名、唔想上報嘅

吳傲雪、鄭麗琼冇扔過火魔，當然可以用呢招保平安啦

推 唔好比手足消失

咁我前題都話如果要滅口嘅唔入罪更大機會係告唔入啦
所以先至要滅口
ok當真係避
避得幾耐?香港有幾大?
眾志有人出境被捕原來被通緝
唔係唔搞
只係太多搞唔切

一個人正正常常冇啦啦點會消失咗
唔係黨共啲人捉就係黑警捉

樓主唔洗理佢，Tag TG admin 刪post係正確程序

admin 唔應機就炸到佢應

有冇試過搵區議員follow

push!!!!!!

其實好多隊前線出一出去公眾行動都會被跟
個個都自爆上報應該好快冇晒前線

跟嘅原因係釣大魚/ 暗殺

狗都好可能掌握到前線較輕微嘅罪行，自爆上報都可以落charge搜屋

無偈
我哋係被動
所以希望大家行動可以full black bloc幫手cover手足

黑警點解唔團結起黎咩都唔做照出糧，
反而團結起黎選擇做盡冇人性的事，
其實黑警可以唔做野照出糧我係OK的。
收手啦好唔好？
做人只係做一次，點解要做一個人形畜性呢。

A

推一推先！

傻啦
出糧可以殺人強姦練活靶喎
呢啲嘢有錢都冇得玩啊

比你都制啦

搬出去落單咪仲危險

推推到搵返為止

就咁樣講佢冇事

開住電視個新聞報道自拍一張
丟去失蹤人口關注組

ping

一定要推

究竟我地可以點做

好恐怖 專登開分身講野

pusb

tg用真名? 你又幾好笑喎

up

黑警死全家

我印象中上面嗰個ac 鬼鬼地

pushhhhh

手足。。

手足唔好有事呀

有無手機GPS定位

屌啊

去左邊

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

又可以block多兩隻狗a/c

加密自貼咪得

寫張紙話自己安全 mark 埋日期時間至自拍好基本

721

手足
死黑驚
屌你老母

Push push!

pish

正路應該反跟蹤, set定水魔招呼.

推！！！！

Q推2

推 希望係炒車 手足快啲出反嚟

推⋯⋯

推。

假的

尋人

可能要通報美國CIA

推推

識真人，已經聯絡到
佢話已經喺TG報平安，但admin未應機
大家有心

推!!!!!

push, 唔好有事

source?

香港警賊#270993 係#255聲稱事主安全及貼相
但#352 有會員叫撤回送終條例！聲稱'我比埋圖都仲要推'

唔係黑操作因何開分身
受害者red alert

而你

又空白acc

つい

唔通送左中?

喺中同gp聯絡到佢本人

如果真人開下post 會更好

佢報左平安 係TG admin未應機咋

推
唔好俾佢消失

又一單

佢真係冇野
叫tg admin應佢機啦😂

可唔可以拎住張紙寫日期？
我怕可能只係用舊相扮冇事

FUCK

張相可以係舊

LM

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

身邊有朋友真係識真人
出事果陣都問過我有咩可以做
都話佢出現返
但成件事好有問題
失蹤咁耐 一出post就搵得返？

日期好容易改
朝早買一份apple拿住頭一頁讀一次標題

推 望平安

幫推！希望無事

P

pu

死黑警。。。。

p

推!

1

最後出現深水埗
係指講畀人跟蹤嗰陣喺深水埗？

Btw iphone有個功能 好似可以同朋友share位置
有無人用過

推
希望搵我番呢位手足

睇衣著同樓主放上嚟張相一樣
點解係喺舊相度搵幾張放上嚟
安全嘅話影張新嘅都好快啫
最好好似上面位巴打講咁寫埋日期時間自拍

你以為會有人信你咩？
警犬

呢個方法好

我推

睇黎佢地點講都唔會信架喇 叫alex去揾佢果區議員森仔幫佢出post澄清啦

。

好人一生平安

推 手足要吉人天相

手足千祈唔好有事

推。。

Q

推到有人知

場運動就黎繼續了

推一推

希望無事

咁耐都冇資料但係就有P牌ac上黎聲稱識佢？
真心好撚鬼，希望佢吉人天相

認真，係我既話我影相證明就唔會拖埋隻狗黎做主角，呢類相有養動物既人手機我諗有番十打八打，根本證明唔到時地人呢幾樣野

最新消息
tg grp admin話收到聲稱事主連絡
但張相濛到睇唔到

推！
叫樓豬’pin呢個‘個個留言都好鬼！
點會咁易信同埋刻意用禁推

就算最後真係搵到
我屍疑事主呢段日子係遭警魔軟禁住

有咩理由成堆後生唔見幾個月
一搵到就堅持同近來政治風波無關

班後生有鬼錢租樓咩

會跟埋去搬屋 其實冇用

搬屋都無用
一係要學X小姐攪大驚動美國
一係離港

電話公司班賤種有方法知你位置

咁靚仔 一定遭黑警毒手

應該俾狗咬咗

推....

推！ 好人要平安

推推推！！！

手足要安全呀！

幾好一次過blocked 曬兩個ac

突破盲腸

同埋係咪得我Tg嗰個語言設定冇中文揀？

我見佢幅圖個日期係「三月：17」勁奇怪囉

香港警魔請馬上放人

一撚定威迫利誘緊受害人(如生存)及其家人幫手講大話
尋人GRP ADMIN 一早睇穿左搵得番的人有野隱瞞緊,一定係遭威脅

願平安

姐係點 岀黎啦 alex

Tui

咩方法前線自己諗啦
方向冇錯，點實行係另一個議題
爆晒出嚟累死前線

唔用原本上台張嘅電話咭ga la...
甚至一個人幾張電話咭，行動前幾公里外熄電話甚至唔帶電話，好似係

問題係班後生係高壓環境下, 做錯一樣野就可能遭警魔殺死
所以一定要更安全方法

生死未卜

推，推到當時人自拍出黎

關注！！！！！ 推丫

推 啲人都盡量cap一cap去ig 俾多啲人關注

其實報平安好簡單點解仲拉布

張相係咪生前影班警魔想FAKE人
定打到人眼腫腫唔敢比受害人自拍

仲要啲狗ac一齊潛哂水
唔係好威講哂粗口話有相証明咩
好驚手足有事

班狗ACC先前仲不停引我比TG名

我懷疑TG有某種BUG係警魔利用到

又會咁巧合一齊潛左水既？
死差佬

123

咁到底Alex去咗邊?

要問警魔

推呀 吉人天相

佢屋企人同朋友呢?

保守估計 香港失蹤人口達10萬人

其實tg有語言包 可以dow黎轉中文

搵到又點搵唔到又點你班連燈仔又可以點

講真咁多手足係學生
你叫佢地霎時之間邊度搵到咁大筆筆錢搬
更何況好多人都係同老豆老母住

哎，好人要一生平安

ching

如果去到呢個月份仲全情投入active出嚟嘅前線，唔搵財政support好難玩落去

721 831 811

現在點？